班狗而家屌立場記者無戴口罩，你班狗記唔記得光頭狗喺疫症初期唔用罩呀

你老母臭西，黑都講成白，然後唔記得自己有份做黑手

警方日前指有記者於元朗採訪時不戴口罩不遵從指示，記協主席楊健興回應時表示，該名男記者當日有戴口罩，可能是與警員爭論時較肉緊，令口罩脫落，而警方廣傳個別相片，指該名記者並無戴口罩，做法片面，與事實不符，亦並非堂堂正正。

大批市民在剛過去的星期日於元朗聚集紀念7.21事件，期間一批公民及學生記者被指違反限聚令接獲警方發出的告票。楊健興在本台節目《千禧年代》批評，警方的做法令人詫異，質疑警方是想將混亂情況歸咎記者，但事實是現場警員多過市民及記者，秩序無問題，但警方就用不同方法，包括拉起膠帶圍住記者，又多次截查，阻礙採訪。

楊健興表示，警方曾指有不少身穿反光背心的人士在現場徘徊，有關說法主觀和不公平。

Bingo!

「你哋真係咁憎我哋？」